# Tech-ResourcesHub


>**:information_source: Інформація:** Цей репозиторій призначений для зберігання конфігураційних файлів та документації для різних операційних систем, програм і шрифти.

## Структура тек репозиторія

**:open_file_folder: Розділ `ConfigDocs/`:** Містить документацію для програм і операційних систем. [:link: посилання](/ConfigDocs)  
**:open_file_folder: Розділ `ConfigFiles/`:** Містить конфігураційні файли для програм і операційних систем. [:link: посилання](/ConfigFiles)  
**:open_file_folder: Розділ `Fonts/`:** Містить шрифти. [:link: посилання](/fonts)
